[文宣Twitter撚入]應該要煲大班狗拎撚哂槍入醫院單野

外國打杖都唔會咁做！

請出招！

自推 1/10

［裝修指南］維港沿岸篇

點解#HongKongProtesters #HongKongProtest 會比藍絲上到top？佢地都係100幾個like，twitter要人推返自己人post上去!
"Post 1 Like 10"

Push